To藍絲們: 射落海都唔好益建制

建制派4宗罪:

1. 香港動亂持續5個月, 建制派只識配合政府鳩嗌止暴制亂, 但再對家發動三罷時, 一次都冇企喺前線為各位熱愛返工嘅選民開路, 朝朝凈係識坐冷氣房

2. 藍絲同路人想私了黃屍曱甴時, 包括在721時, 建制派議員一次都冇企出黎幫拖同幫口, 暗示建制派和理非一心想同前線建制勇武割席

3. 無法發揮關鍵一席作用, 派定心丸為前線警員化解壓力, 致令警員時至今日仍未克服有機會被獨立調查委員會調查和清算的心魔

4. 無法充分和有效與中央政府溝通, 並促成中央加快推動刺激香港經濟的措施, 令不少旅遊、飲食業從業員, 持續手停口停

所以聽日區選, 藍絲們請投白票都唔好益建制, 佢地唔係大家嘅同路人!!

push

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】